与其否认或忽视它，或者不管我们过去的态度如何，现在是我们大家聚在一起，开始认真研究这个问题的时候了。灭火失败了。这是加州需要做的|詹姆斯·坦普尔| 2020年9月17日|麻省理工技术评论
我不假思索地把这种态度带到了工作中。如果你的公司没有规定怎么办？（奖金插曲）|玛丽亚·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形经济学
她获得的关于这个物体的知识越多，她对它的态度就越被改变。Lafalaise Dion带领ESSENCE踏上个人旅程| Nandi Howard | 2020年9月4日| ESSENCE.com
它教会了我，我们自己，每天都可以选择自己的态度。《财富》杂志2020年9月4日《财富》科技版《雷切尔·金》40岁以下40人的推荐书
从那以后，我对管理采取了完全不同的态度。这项建议帮助今年40岁以下的40人找到了自己的道路| kdunn6 | 2020年9月3日|财富
我认为这很大程度上与态度、背后的活力和诚实有关《黑色炸药》讲述了警察的暴行：音乐剧《立体威廉姆斯》2015年1月9日《每日野兽》
他从这种态度中汲取了独特的喜剧和文学力量。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
邦联副总统亚历山大·斯蒂芬斯（Alexander Stephens）在1861年的奠基演说中总结了南方的态度。Steve Scalise展示了邦联和南方之间的细微差别|劳埃德·格林| 2015年1月2日|每日野兽
在某种程度上，这比白人至上主义者的种族主义更糟糕，因为这被认为是一种光荣的态度。亲爱的白人：善意的家长作风仍然是种族主义| ChloéValdary | 2014年12月9日| DAILY BEAST
贝尔对圣经故事的态度不合时宜，他只是在跟随他的导演。克里斯蒂安·贝尔：一个人的摩西是另一个人的恐怖分子| Candida Moss，Joel Baden | 2014年12月7日|每日野兽
大多数银行在储备银行保留的休眠账户，或许表明了它们对此的态度。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
关于各种宗教思想流派对《圣经》的态度，就到此为止。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
她的眼睛里闪耀着胜利的光芒，然而她对她颤抖的父亲的态度却轻蔑地弯起了嘴唇。红色的一年|路易斯·特蕾西
他的态度是无可救药的顺从，因为他看着一只远处的鸟，它正从他身边飞走。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
这种将艺术表现视为现实的倾向再次出现，甚至在孩子对待故事的心理态度中也是如此。儿童的方式|詹姆斯·萨利